有冇死熱狗可以話比我知倫敦勝在有乜春話？

屌開錯台